【陳浩天脫罪指自己隨遇而安「無必要唔走 」 寄語港人「努力生存落去唔好死」】

陳浩天光復上水案，今日在西九龍裁判法院被裁定兩罪不成立。陳離開法院時見記者，指對律政司會否上訴感到樂觀。他又指自己「隨遇而安」，未有離開打算，更寄語在不同地方的香港人「努力生存落去唔好死，大家加油，為著嗰個共同目標一齊奮鬥生存落去。」

陳浩天表示要感謝......

全文（唔po全部因為唔想偷click rate）：

手足

堡主

走啦，留喺度唔安全

反下手又上訴架啦班仆街

係

一罪無限審

Push

堡主都係要走，唔好硬留。。。

咁應該係
冇必要，唔走。

冇必要唔走=一定要走。

想做嘅嘢都喺香港

係咪真係上訴會唔成功

「陳浩天脫罪」改成「陳浩天無罪獲釋」會否歪曲判決

利申：會考中文E

堡主可以繼續整地板

走啦柒頭

早知裝修地板揾佢鋪

搵機會走仲好啦

港共唔會咁易放過佢

咁如果真係放過佢代表啲咩